有無人明點解我女朋友咁鍾意去人地到訓

以下提及既所有人都係女仔 包括樓豬

我女朋友間唔時就會去人地屋企過夜 佢話覺得人地屋企舒服

有時有埋佢朋友屋企人係間屋 有時無 有時佢單獨去有時一班人

雖然話大家都係女仔 我都100%相信我條女同佢啲朋友係無野既 我都識佢啲女仔朋友

但問心我都幾介意佢去人地到訓 第一我最怕佢同人地訓埋同人張床 因為我唔鍾意佢同其他女仔有身體接觸

第二 我擔心我咁信任佢 遲早有日咁樣會帶帽

其實係我太小心眼 定佢唔識避忌呢？

因為我唔會阻止佢地出去玩出去食飯 純粹唔鍾意佢地一齊過夜

利申埋 我唔係tb 唔想係呢到討論tb/基佬死全家既觀念

我前度都成日周圍訓

放心，冇事，拍哂心口保證

帽事嘅

你個名 仲要變埋前度

我覺得現階段又唔會 遲啲我都唔敢保證

推

咁都忍到，比著我會擔心自己帽咗

其實我覺得唔會帽 真係純粹朋友個種

係心難受

女又好 仔又好
如果我女朋友係咁我發鳩咗佢脾氣
問下佢調返轉頭我可唔可以咁做

利申：女

我發9佢脾氣 又會話我專制
調返轉 我去女仔到訓 佢都會比 但我未試過
我話咁我都唔鍾意男仔 咁我去男仔到訓呢 佢話要衡量吓

咁我覺得係因為你未試過姐
講真如果係尊重你 其實唔會咁做
係要搞到大家開心又有乜意思
btw有冇同佢傾過先

佢話覺得守左我既規則（唔訓埋同一張床） 加對自己有信心 所以我應該要信任佢

有傾過 佢都企到好硬

得罪講句 你女朋友有啲自我中心
拍拖兩個人唔係成日要企到好硬
有時都需要互相體諒

垃圾tb

關於朋友啲嘢佢都企好硬 可能佢份人本來就重朋友
佢覺得互相體諒就係要佢妥協唔去人地到訓
但我覺得妥協係有時去有時唔去

我又唔想咁樣鬧交 真係好煩

飄牙？

感覺佢諗野都係非黑即白
同佢傾野應該好爆 一下諗到好極端